黃金今年會二千蚊左右就完成目標

自己睇路